網上瘋傳學院3男迷姦1女影片 警方已介入

針對網傳「江蘇南京交通職業技術學院一名女子遭三男迷姦」一事，該校宣傳部一名工作人員回應，學校已注意到前述網傳信息，目前江寧警方已介入，因涉及刑事案件，正在偵查中。目前，學校正配合警方調查。

江寧警方表示，2020年9月28日凌晨0時40分許，南京江寧警方的確接到一名女性受害人報警稱，其於2019年10月的一天，被王某某等人強姦，相關影片近日在網上傳播。市、區兩級公安機關高度重視，當日迅速立案並全力開展偵查工作。至周二（29日），公安機關將王某某等犯罪嫌疑人全部抓獲。

經初步審查，2019年10月某日晚，王某某，劉某某，李某，張某某等人對醉酒狀態下神志不清的受害人實施輪姦。王某某等人對上述犯罪行為供認不諱。目前，上述犯罪嫌疑人 已被警方刑事拘留，此案正在進一步偵辦中。警方並藉此提醒傳播涉案相關影片屬違法行為。

https://hd.stheadline .com/news/realtime/chi/1886894

咁片呢？？？？？

我入到黎

我要片呀

共文：實施輪姦

警方並藉此提醒傳播涉案相關影片屬違法行為

我想坐底

次撚次瘋傳我地都企曬係到 乜撚都冇

又封存

每次瘋傳都係冇連登份3

實施輪姦

是靚post

中秋月圓之夜 小心豺狼出沒

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

Guardian報導: 科網巨頭可能已暗中配合黨安法 港人資料疑被送中

上過熱門

總係有班人坐定碌木咁等人做

中秋行街買餸須知

我地«願榮光»團隊Dgxmusic籌左15萬 但完成唔到新歌承諾....

收到風 上頭希望聽日多啲人慶祝國慶
唔好比黃屍有機會搞事

另外幫手簽德國聯署啊!
聯署link

用act4hk都得架

教學

手足

在網上傳播
網絡孤島

片呢？

垃圾post

呢套咩漫畫